有無巴打結婚後被迫同老豆老母住

唔夠錢比首期，租樓又貴

同父母住

識好多結左婚都係分開住

娶個有錢老婆咪得lo

我結咗婚同男朋友住
日日比佢老母中出

gay

乜撚野叫被迫同老豆老母住呀
無料結乜婚
迫你結婚就話姐

冇錢點解要結婚?
冇人迫你結婚架?

罵戰假膠正式開始

戇不群(會員#106374) 你老母俾全部連登仔輪住屌呀

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)